Сверстать макет Sk Infrustructure.

Технические требования к верстке

Кнопка обратный звонок должна быть сделана в виде ссылки
Элементы в первой секции Наружные тепловые сети должна быть выполнена с помощью CSS Grid.
Для удобства, полные версии всех фоновых картинок вынесены в отдельную папку и даются вместе с макетом.

Необязательное задание продвинутой сложности

Фоновые картинки должны быть зафиксированы на заднем фоне, и не двигаться при скролле, но между разными блоками должны быть показаны разные картинки, пример работы данного свойства можно увидеть здесь.
Сверстать вторую версию этого макета, в котором фоновые картинки между блоками при скроллинге будут двигаться медленнее, чем основные блоки с текстом, но между разными блоками по-прежнему должны быть разные картинки.
Примечание
Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.
